【姚明mini版】11歲女生高2.1米 繼承「巨人基因」like勒邦占士

姚明的9歲女兒姚沁蕾早前被爆身高有1.6米，網民已大讚「基因強大」。山東濟南一名年僅11歲的女生張子宇，身高達2.1米，比姚明的妻子葉莉的1.9米還要高，將要直逼姚明的2.29米。張子宇在學校操場上站着顯得格外顯眼，老師和同學都稱她是「女姚明」。
張子宇只是一個小學6年級生，她出生於籃球世家，繼承了「巨人基因」，父母都是身高2米左右的籃球運動員。不過，張子宇剛步入發育期就增高到2.1米，也讓父母感到意外。
令人父母欣慰的是，女兒從小便展現打籃球的天賦，還是一名品學兼優的女學生。張子宇5歲還在上幼稚園時，第一次去球場就要求和父親比賽，舉手投足都能顯出專業運動員的姿勢，從那時起，張子宇就接受專業的籃球訓練。
張子宇的偶像是NBA球星勒邦占士（LeBron James），同學們都喜歡與她一起玩，有男同學開玩笑說：「一年級她一米六多，我長了6年還沒她一年級高。」

11歲就兩米

就嚟可以企喺度奶西

CLS

個樣真係。。。

2017 女籃亞洲盃各隊身高比一比
中國 187cm 3
澳洲 183cm 2
紐西蘭182cm 6
2米1 屌

屌 呢個身高可入NBA

唔係好差姐

高得咁快 啲肌肉係咪會變弱?

仲有七年至成年，即係仲有排高，我驚你到時企係度都奶唔到西

打籃球屈曬

要擔條梯黎奶

進擊的巨人都唔洗cg

打排球仲屈

識野 中意占士

係仔就好 女咁就一世

第一張圖有兩個女仔好黑人問號feel

仔又點，米九幾以上d人心入面都已經覺佢地怪物

聽人講都係Nba有幾何WNBA

可能要去美國至搵到

長江七號果條女

打排球要助跑拗腰發力，呢d高到冇哂平衡既人膝頭負擔好撚大
打籃球佢企響度搶籃板得啦

企o係度奶閪

分10cm比我就夠

係 葉莉陰 出黎係唔同D

Yes

抵你入唔到樽

利申得 17幾 想 190以上

屌，擺明有病啦，驗下身啦

個心臟負荷到咩

坐係到打緊係屈曬

香港人咁高就慘了
比幾百萬買完間屋 半個人都放唔曬

睇佢身型同動作都好正常wor

不過可能報細左數
可能已經17,18歲

我fd 189著鞋過米九
由細到大無斷過女
香港地米9應該都有市場

呂布仲高，高度唔會嫌多

咩無斷過女
係不停食女定無食女

我睇黎要用梯先奶到

一分手好快又拍拖 無乜空窗期
佢完全唔識溝女 瘦撚 正常樣
無口材無樣 靠身高食盡港女

搵返 o 的打藍球，好多都過 2 米

籃底屈死

男仔入nba都己經係標準到中高嘅中鋒身高 如果佢冇病冇痛打女子真係冠絕全場

會唔會深不見底

冇斷過女
第一次聽

好似ps拉長個人

佢呢啲好危險 雖然高但係手腳好幼 睇下對腳 唔夠肌肉去支持佢 好易傷

依個似有病多d
睇佢打波d片 連行路都好奇怪

就算無病, 咁薄既身形打職業聯賽都死梗

睇片佢練緊大隻 有Trainer幫佢
不過玩既重量好輕 因為手長 個lever arm勁長
好難舉重野

如果佢小學拍拖又犯法其實係

再大d佢就會想sad, 點搵老公

如果係因為荷爾蒙分泌問題而出現嘅＂巨人症＂，基本上運動能力唔會好強…

2個2米高配種咁配

可以被佢抱住嚟屌

通常係心臟問題多，血要比普通人運行得高/遠，血壓會比較高，心臟負荷比較大

好似樹人

69奶肚臍

屌 支那妹
女仔發育快過男仔 高人少少好撚出奇咩
咁撚樣都好吹奏？ 係咪驚冇人讚你地玻璃心呀？
哎喲喲 我係要反你呀 吹咩？ 係咪好撚嬲先？

國家咁強大 姚明係咪應該返去呢

再一次證明基因重要性

諗起欣宜張圖

個樣都正常 應該唔係巨人症

再搵個2米高老公
三米人不是夢

22歲

呢啲baby fat減完唔差

人中出呂布

奇行種

呢啲打波對手要錫住佢打
狼啲嘅撞佢下盤腳都有得斷

依個真係有啲恐怖

希望佢唔好再高 佢先11歲再高真係唔多掂

咁就一世

進擊的巨人⋯⋯

少少 你有無米9阿傻閪

屌咁高既女一定好撚正

驚閪咩 老豆係姚明

你係咪搞錯咗

分幾cm黎 想米8

美國都搵唔到

咁高 個心臟負荷會唔會好大

差少少米七
點撚樣？

可憐 無你繼續

已經高過lebron

姚明NBA賺咁多
個女番間學校成間山區小學咁
學校設施同師資都唔見得好
晒左個女個高度同才能
Shaq 啲仔女細細個就搵教練操射術 基本功

192 先係

你盲？

覺得好似有病咁

米九靚仔唔怪 識個鬼佬米九幾好靚仔 好型

以高成咁樣黎講,身體比例同樣都算好好,好快俾國家捉去打籃球國家隊,日夜操練,連登仔趁仲有機會,快啲夾錢買條梯組團過去排隊爬梯奶西啦

太高會早死

好想俾佢18歲嘅時候抱住嚟屌

你係咪覺得自己好撚型

應該有巨人症
節食+每日瞓4個鐘+完全唔做運動可能先會停高
佢仲要有打波 正正常常生活 起碼高到18歲

第二張 差唔多頂到天花板

巨山婆

你岩

樹人都肥過佢

係

周崎

屌你nba啲中鋒都係咁上下高

姚明個女正好多喎

內地超強大刺激生長激素奶粉研發成功

好似朱古力獎門人比人拉長左果條友咁

係撚咩基因咩，擺明有巨人症

寧願短命但風光過，好過又廢又長命啦，宜家健健康康練好球技隨時入國家隊做英雄

2米都矮成個頭

點解通常太高既人個樣都怪怪地?

係咪關比例問題事？

出到名發到圍就係 過兩三年出唔到名發唔到圍過咗高峰期連奧運金牌選手都要去搬抬托賣撚埋自己個金牌 運動選手對黨來說都只是一個condom

玩曬啦

比佢抱起黎屌

全國小學校際籃球比賽
花式入樽屈機

WBA

都係搵返王祖藍呢d size
可以直接用個頭入閪

高得嚟冇肌肉，打業餘就話可以屈高，打職業俾人撞兩下收得皮

姚明加入NBA都要增肥操肌肉先夠撞